三 十 歲 户 口 冇 一 百 萬 ， 人 生 已 完

【網民熱話】幾多歲賺到一百萬？ 網民：30歲有100萬係合格線

近日就有網民在討論區發帖，詢問其他網民認為要幾多歲賺到一百萬，引起網民熱烈討論，大多網民都表示30歲前都可以賺到一百萬，「如未買樓, 30歲有一百萬是合格線」，並提供了不少投資理財技巧。

大多數網民都認為只要懂得投資，大約二十代中尾段就可以賺到一百萬。「21至22歲工作，24歲學懂投資，當之前亂買亂七八糟的，剩下30萬本金，之後借20萬分1.5至2年還，50萬隨便買正常美股，26歲其實還完錢差不多，美股都雙倍了。」、「認真答，前年29歲賺了第一個一百萬，本身儲蓄加港股，然後上年撈底美股，現在六百萬身家。」、「21-22歲投資，23歲開始工作，資產最多上到80萬，但一個月輸到得返30萬，之後借20萬分1.5-2年還，50萬買TQQQ（納指三倍做多ETF），26歲其實還完錢本金差唔多上番80萬」。

雖然有不少網民都稱可以借錢投資，以增加本金，但留言中亦見不少失敗案例，「20歲的時候賺過，之後輸光」、「20頭，但一兩年後就負資產了」、「個人覺得28要有，申（利益申報）: 有過, 但已經無哂」。

另外，在留言中亦發現有人可以靠節衣縮食達到20多歲有一百萬「26-27歲，完全沒有投資，平時沒甚麼開支娛樂，不用給家用，拿了接近一整份人工去儲蓄。」

連登標準：三十歲至少有500萬

又係連登到直接攞新聞

連登仔鳩up佢都咁認真

有都無用啦 根本發唔到圍

但非連登仔睇咗當真

DLLM
講到買美股就一定賺咁

100萬托柒？
起碼都1000萬

又上連登炒post

我仲記得 之前個post

有冇link

講真堅係有
外加有車有樓

有幾多錢又如何呢？ 萬一中武肺你都冇用

連登吹水大會正式開始

你唱返淡我地就30歲前有1000萬

23已經有3球
輸晒

有d一出世兩億

有一百萬又點咁少 首期都唔夠

32歲, 0積蓄

師兄好波

唔夠錢買樓
公屋又無資格
唯有幫人供樓
或者移民

大牛市

下次出新聞話男仔無170要拎白卡

幾時出多篇FG起薪50K是合格線

又叫人投資，個市好咪賺得快囉真係當實賺咁

50萬買TQQQ（納指三倍做多ETF），26歲其實還完錢本金差唔多上番80萬

18歲已經有啦 onL99
三十歲都冇已經跳撚得

on 9,. 三十歲
出世應該要有樓啦on 9

吹水大會做新聞

仆街啦~下年30歳都係得幾十萬,
但有母幹得唔得

一蚊都冇，係而家贏撚咗la ! on L 9

而家d 垃圾傳媒
淪為FB 貼文之流

我地笑個post 假膠，人地就拎去出新聞，其他人睇左以為社會大環境係咁。原來連登係個可以歪理變真理嘅地方

有錢都遲早凍結, 之後充公啦！

渣架
出世就有係最低要求

我宣佈第X 屆連登吹水正式開始
真係30歲有100萬既呢到有幾多個

依家妓者好易做

第時啲新聞：大學畢業人工冇50k 人生已完

有又點無又點？
有代表叻d?

有一球唔通有個排名榜畀你上咩....

又拎D 吹水post 做新聞
500萬先係合格線丫

一球野都畀唔到首期
Ching你target咩樓?

On9價值觀 人生咁易完？

至少都一球 除非呼吸plan

出生沒父幹，人生已完

睇嚟你嘅職業係兒子

負數算唔算有？

信果班人，人生都幾稀噓

有朋友9按1球搞掂哂首期+其他雜項

屌你咩
真係無呀嘛

無人叫你擺香港

一百萬咁少 連登標準係一億

有一百萬就移民啦
求其台灣都好
留嚮香港把鬼咩

100萬移民 美金都仲話OK

正常都賺
走去put tsla既真係神都幫唔到你

30歲有一百萬同有十萬個分別唔覺得有太大

連登仔個個戶口都起碼有1000萬係度

一百萬移民？

我32歲個陣莫講100萬，10萬都無，當時我住我老婆屋企(現在已搬左屋，但依家間屋都係老婆買，只係加左我個名咁解)，無咩問題，之後我努力賺錢，買左海外樓及基金，香港就買左兩個車位，自己出D老婆出D咁啦，其實只要日後努力就可以，始終成功都係講際遇。

一歲壓歲錢冇一球就已完啦

得1萬

咁要幾多錢？

點解聽落好似你成功既際遇係搵到個好老婆

一百萬都買唔到樓，
都唔知有咩用？

你際遇勁好

可以用黎投資，用咪孖展有200萬，一年十倍回報已經有2000萬
咁有冇用？

有50萬比我
我慢慢call/put唔好？跟契媽唔好？
買TQQQ？

弱智仔

玩中概三電車都會賺
唔好下下割肉都唔會有咩大錯

今年all in tsla都冇10倍啦～
ark果啲創晒新高都唔得啦！
多10－20％就有可能！

認真諗下啦，仲要一定賺？
tsla爆升450到880 都未夠一倍。。。

事後先知
你不如講下半年買咩野會大賺？

上年三月你會唔會咁講？

講清楚D，係500萬美金

如果全倉咁買，3月既跌勢真係唔係個個承受到

唔好講笑
30歲冇1000
都幾肯定仲要打工打多三十年

窮得只剩下錢

死港豬

樂觀啲諗，有一百萬你又可以做到咩

你諗住移民唔駛做？一百萬夠洗有突啦智障

上年三月 sh 到而家買乜都贏

FG第一年都50k
25歲已經百鳩幾萬啦

呢啲垃圾文 隨時害死人
炒股唔使輸咩戇鳩

唔氹你地班傻仔落搭
邊有錢賺？

正常有番工唔投資 30歲都應該有100萬啦

香港人既價值觀就係幾多歲一定要點樣點樣，做唔到就係loser人生已完

22碎開始出黎做野，唔賭博其實係可以

一年十倍又太大想頭幾多個做到
但at least要有100萬再慢慢滾 不過其實幾多錢都唔係重點 有幾多本咪玩幾多 唔係一句一百萬無用就唔儲或者唔投資㗎

所以真係無乜大不了

負3百個
供樓

因住有波台曱甴入嚟，貼自己馬會acc 話你係廢清呀

射一射已經有成億

之前有不過已經洗咗好多

一百萬⋯可以話多又可以話少
有朋友手上表都二至三十萬隻⋯幾隻加埋都過百

睇你都係硬膠人

冇錢你把口幾撚牙擦都冇用呀

大把連登仔戶口得幾百蚊諗住移民英國啦

好彩30歲嗰陣有1m usd 合格

80，90後真撚係最慘既一代

美股呢兩年先瘋狂，00後就可以鳩屎

所以年中咁多人跳樓啲唔輸得心態嘅真心膠睇完啲吹水大會po實上腦

三十歲無五千萬上咩連登

大多數網民linboy認為只要懂得投資，大約二十代中尾段就可以賺到一百萬。「21至22歲工作，24歲學懂投資，當之前亂買亂七八糟的，剩下30萬本金，之後借20萬分1.5至2年還，50萬隨便買正常美股，26歲其實還完錢差不多，美股都雙倍了。」、「認真答，前年29歲賺了第一個一百萬，本身儲蓄加港股，然後上年撈底美股，現在六百萬身家。」、「21-22歲投資，23歲開始工作，資產最多上到80萬，但一個月輸到得返30萬，之後借20萬分1.5-2年還，50萬買TQQQ（納指三倍做多ETF），26歲其實還完錢本金差唔多上番80萬」。

咪講事實出黎
一陣又話你分化

屌你老母抄po妓者

出糧戶口得2萬

笑死
搭飛機去玩兩個月咪返嚟囉

你本人試過嗎

100萬咁少都拎出黎講

原PO個個都係炒賣投機嬴錢
呢D所謂財經記者緊係照抄啦

但我連仔都信上面d 方法work
同身邊真係多30歲 100 萬嘅人

上年三月你點知呀？

認真？

小農基因改唔到

連登貧窮線：30歲100萬

一百萬喺香港有咩用？

廿九歲先得廿幾萬
依家一個月扣家用 日常用錢淨得萬幾蚊
本身都想無咩風險咁慢慢儲，依家無左動力儲錢
點樣1年變100萬？

十萬都冇...
好想死

一百萬都冇喺香港有咩用？

on9到震 2021仲講緊30歲要有1m hkd
係30歲前移民離開香港

戶口零蚊

多得ching多年努力賺錢，日日ot，唔食唔訓，加上老婆比首期，ching你成功上樓啦

喺香港都搵唔到錢嘅人

去外國點搵錢

當20歲出黎做野, 每個月都要儲到8333蚊 幾多人做到

龔成老師：

將每月的部分資金，去做月供股票，供盈富（2800）。對初階投資者來說，月供股票是一個很好的累積財富方法，因為可避免你一次過在高位買入的風險。

我希望你能夠每月供到$2000，慢慢累積財富。

原理如同儲錢，不過就不是儲現金，而是儲股票。計劃要長期進行。

另外，盈富是一個組合，適合絕大部分人投資，風險不高，長期儲貨可助你財富平穩增值，記住要長線持有。

連登仔FG就月入50k
你自己計下30歲有幾多錢

你最成功係娶到個好老婆

網上尻up都可以出篇新聞評論

睇你自己追求啲乜姐

連登吹水做咗社會標準

人人都發到圍的話 就唔係發圍啦

咁巴打你有運,
富途係好嘢嚟
只係要難搵啲易升又突破10倍股,
好多已經升晒上去,
依家入市好難有10倍盈利, 但再有多1-2倍唔難

香港地發唔到圍就乞食訓街

草左三年錢，跟住學炒股投資，廿幾萬輸到得返幾千
之後死慳死抵草返一年錢，再加上daddy嘅幫助
戶口先至上到一百萬

一球離岸繼續滾大
一直偷雞住公屋
無問題呀

30 會唔會太遲
正常27左右有玩美股實有

返支那啦 on9 一毛全死家
想洗腦慳啲啦 屌你老母

27歲得十幾萬，仲有3年時間夠唔夠儲？

訓緊邊條街？

點解覺得一定係直線？

100萬其實都唔太夠買樓，Set做200萬會唔會好d ?

連登 -> 新聞 -> 連登

病左 有錢咪有得醫
冇錢咪等死囉

明唔明？

ON9
就係香港搵唔到錢，
先要去外國

唔係話你無付出
但字面睇你老婆先係MVP
買樓都肯落埋你阿
唔係你未必有今時今日

真心冇。一半都冇

我去跳樓先

借上借要賭就梗係有咁大賭咁大

連登>公海>連登

邊閪個話美股一定賺

你都死撚埋啦

攬住d錢落棺材

上車盤一定夠囉, 除非又係嗰嫌三嫌四, 想一步到位既人啦

【疫市筍盤】首期不用50萬 上車客搶住買

係啲所謂記者嘅問題多過連登問題wo

100萬全部cash = on9

30歲 = 500萬 + 車 + FULL樓
係基本

其實呢排已經炒左幾個post 了

put tesla都賺

咬老軟仲好意思講出黎

仲要投資買TSAL , 冇幾百萬嘅應該去食屎

男 人 無 三 十 c m ，人 生 已 完

兩歲唔洗都可以白手興家啦
一日三餐人奶我淨係吞一餐，另外兩次吐番出黎入樽，由於港女無波人奶供應少，一樽新鮮既賣50都得，膠樽重用成本接近0一日賺100第一年賺3萬6

然後用黎做第一個月既本3000請一個奶媽共12個，一日泵3次奶比我，唔加價一個月每位幫我淨賺1500

即係賺左既第2個月可以再請多6個，如此類推第二年年尾我已經請左成千個奶媽，而且幾乎壟斷成個香港既人奶市場

我袋一百萬淨番既派番比奶媽做花紅做生意最緊要有良心

32歲
戶口1萬都無

100萬半份首期都俾唔起喎

屌 我個ON9留言比佢拎左黎講

係囉 巴菲特都睇唔清 搵咁多錢有咩用 萬一過馬路撞死左佢都無用

係囉 到依家都未撞死

咁真實得唔得架

唔好學我,
拎哂去留學讀master

冇又點 最緊要我老豆有錢

無呀 但有樓有舖